屌 唔怪得駿業街熟食中心冇人

唔好再去食啦
上次條友上連登開POST話人整到佢
我好心提下佢係咪阻到人,
佢下一句就講人老母
之後我屌9番佢, 佢就話人下下提人老母
依D人痴起上黎 唔知幾時會囉刀沖出黎斬D食客

土城拋頭露面既機會終於黎嗱

實係俾食環查牌啦間垃圾

食過好一般
唔值呢個價
啲位同呀姐又閪

是

雍雅完全擊倒百狸香喎